二手煙真係好難頂

是咁的，小妹男朋友全家都食煙。問題就係，佢地會係廳到食。搞到全間屋都好煙好臭 對於一個唔食煙嘅人黎講，吸二手煙真係好辛苦 好難頂
每次都係咁會打算唔再上佢屋企，但平時冇嘢做唔想出街就會打算hea係屋企，就會為左見下面上佢屋企。之後又吸二手煙 竟究有冇解決方法
唔知大家點睇呢

二手煙真係好難頂，所以我食一手

頂唔順就分手啦

你又食咪得囉，冇乜咁大不了
係啲傻閪喺度吹有幾唔健康

轉食一手

最好解決方法：分手啦
佢屋企人你就控制唔到架喇，不過如果你男朋友肯為你戒煙既，最多咪以後唔上去佢屋企
但你應該仲有大把三手煙要頂

Good idea